(Non-jupas) poly property management

想問有冇巴打係nonju升番上呢科！
想問下大約幾時會出interview個啲
到依家一啲消息都冇好驚

Push

唔讀好過讀

點解咁講呀巴打

驚妳同我爭學位lor on9仔

仲有冇巴打報左呢科

得閒望吓eadmission囉，不過呢科真係冇乜用，無謂曬時間。